[812]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(366)大師：我不入[油]地獄[/油] 誰入

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

清純大師都忍唔住要出手啦

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

Lm

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

lm

出完結界就1001

冇睇到原來咁危險
好彩剎車剎得快

係真愛啊

肥妹

帶埋deedee黎留名

dee dee冇ig
連文青日常都睇唔到

四個食哂

遲下返學可能可以係同學仔度搵佢
deedee都俾人負皮sosad

指原莉乃一生推=秦指皇
笠水狗指原狗!
面皮成尺厚!
屌極都唔走!

導清大力清除此POST第一老鼠屎

柒撚左又笠過水

最新笠水時間:更新至1月27日

其犬 一生奶蛋佬粉

此POST年齡層 歡迎任何新會然

此POST年齡層 歡迎任何新會然

致無故中槍人士

[181208]IZ*ONE(La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

[/center]

五個食哂

范善甯
屯門天主教中學5A班

新會員未識上連登 不小心自爆!!

Flat F 25/F block 1 Hong Kong Gold Coast Tuen Mun (佢話個地址佢亂比架WO==)

PD489POST C打正撚到

希望手足可以現下身!!

導清不忘照顧粉絲需要

球棒魂強打者REX

rex is the legend!!

本POST唯一清泉

[gold]神崎次郎
POST內標榜自己想法係絕對
WIZONE單方面攻擊其他WIZONE
係如此惡劣、排除異意討論區
仍然帶住理性發言!

排除異意!!
追星追到要攻擊其他因意見上不同既FANS

當自己係連登唯一認可IZONE討論區

我地將要管轄整個KPOP音樂台!!
基本上連登各團討論區都會避免批評其他團
但我地高呼自由

本POST為LIHKG唯一IZONE討論區!
其他會員請勿在本POST範圍外討論IZONE等話題
歡迎討論任何日韓團!!

之前喺出面都見到話pledis有新女團嘅時候
啲人攞返solo事件

專心上堂 留名

你真識食

衰囡戴頸巾 唔戴我地嗰條

應該俾人講成世

有冇其他人寄野俾佢佢認證左
未既話好有可能佢收都未收到

OTR係咪將佢dum咗一邊

OTR囡囡真有口福

我都覺得係咁
我都已經冇嗰陣咁唔中意佢
反而覺得deedee幾過癮

訓覺留名，起身會唔會仲係呢個po 呢?

嗰個後巷餐廳節目？

嗯嗯

睇下你瞓幾耐

油令個個都順眼左

要睇了
係邀請定好似nako佢哋嗰次咁自己走過去

不過金毛joey仍然都仲係

要睇先知啦

白鍾元？

聽朝9半堂應該有8個鐘訓

你住hall??

nope 出面租屋

返學好近

一D 都唔近，要搭1個鐘車番

deedee幾有綜藝感
d鬼妹式reaction同表情幾funny

成日吹pledis同stone夾份搞+油b係stone令到我有d不安講真

唔會掛
簽收完dum左佢咁狗

又唔洗講到咁嘅

食個tea返黎又新po留名

唔會真係當垃圾咁dum既
最多都係d staff拎黎自己用

不過佢地咁忙加咁紅, 寄野俾佢地真係等一兩個月先到手都唔奇

佢影左比你證明收左？

郵政app話對面簽收左

可能經公司真係慢啲

咁應該爆咗

而且就算佢地拎左都未必即刻用嘅 可能要襯下衫 所以要等下有冇機會用到

我相信sadfrog套裝啲staff應該冇興趣自用

咁搞法唔知啲驚會唔會到佢哋手嘅時候佢哋已經自己買咗

新PO LM

staff一打開檢查咁多青蛙

蛙會唔會真係自己買番自已sadfrog黎用架

我講緊驚

驚個d飛過去直接見面俾啦

咁過唔過到海關

你估真係放隻生outout盧民氏樹蛙入去咩
點會過唔到, 俾錢就得

可能要等到有機會先睇到

蛙如果著晒成set sadfrog認證就正

新po留名，我愛宮脇咲良，宮脇咲良世界第一（堅定）

嗰隻樹蛙依家想見到都難

繼續期待

你主人呢

直接出喵bin
🐸：邊個寄啲咁既野過嚟

睇返話喺離島嗰邊先多
斷估正路我依邊應該冇掛

咁就要要攞喺po頭

可能影相嘅係奈子

真係著曬成set上身既話
你地有份個班應該要擺返幾圍賀一賀佢啦講真

都有可能，但呢幅相喺指原，柏木twitter po 出來既

原來係打緊呢個主意

所有認證都擺po頭

有認證既話 開個twitter csl站曬下命

目標係成個#1/#2都係認證

個站淨係得認證相

正

第四頁黎明之人生巴陰公

你係想加密定就咁po出嚟
洗唔洗加返個水印

想＃1就出
定接住挨鬆咩教學出

#1

其實依到係
PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區

咁加唔加水印姐

點整 唔識

你地唔介意就得啦

你求其P隻長頸鹿/lihkg上去？

我搞搞佢

佳恩

加 依個最正

化石nako

你地好勁

讌蛙飯粒辛苦哂

飯粒一連搞兩個真係辛苦哂

飯粒表示要rest一排

點都要回下血 準備下一次再送嘅

下一次: 2020 1月

應該係奶粉生日

點解你地可以咁勁
好想被認証

要等到831

嚟緊3月櫻花生日 然後6月奈子

終於記得仲有個官咖要更新下

張相好靚

勁明顯嘅大細眼

【190130/推特】

MobidicTV更新照片一张

多謝支持

你諗住加密？

蛙真係由PD靚到宜家
唔怪得櫻話PD果時D日本妹都話蛙靚

無乜所謂, 唔加好似巴閉d
你話事

咁就唔加密了

雪炫

btw咁多個我覺得真係個個最靚

留名先

係咪仲有dee但係佢未認證

奶b日經 (1/2)

我屌你

最近viu TV播個套韓劇有佢份 其實我覺得佢演技唔錯

deedee而家失蹤人口
唔好話認證, 就黎要去漢江拋西瓜

啱啱個集RM都有佢

個陣仲有choa

覺得佢好撚瘦

choa

佢真係出名在瘦

前一周偶像最幼螞蟻腰紀錄保持者
但係岩岩集RM Jimin睇落仲瘦過佢

本po巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次朗巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

其實隻狗嗰張係做乜

左上隻錶

其實我都想知
搞到好似送咗隻狗畀佢咁

有fitbit

原來係隻錶

屌你我噴到成個keyboard都係水

識波

狗你都j

睇完佢岩岩套劇之後
不了不了

標題太油膩好易跣親跣到跌咗個名喺度

miyu巴洗唔洗加個
定係就咁就得

其實你哋有冇好似啲韓站中站咁有個list
寫送咗啲乜嘢 同有張相

冇
得最後大合照

讌蛙個d呢？

無 因為當初得一個人鳩寄 （腦充血就寄左）
完全唔諗住佢會認證...
佢後面本書就係微博中站夾份 （雖然我都有份）

飯巴整左讌既

唔覺有
谷到都係大合照

sakura件衫好靚

八頁留名

彼女
冇睇錯係南哥畢業con嗰場
嗰場嘅制服邪魔好撚正

呢到真係好多大神

受小弟一拜

係咪要加埋落去

之前問
小飯粒好似唔諗住講有咩人集咗

都得, 咁我加兩隻 落去

唔係呢張咩

你咁講完我係唔係應該返去請求下佢地同意先撻佢地朵

人生巴講嘅唔係好似啲站咁有講埋幾錢嘅嗰啲？
定係就咁就算

其實你之前每次update個情況嘅時候已經講咗特別鳴謝xxxxxxxxxx

情情

ok我自膠一打

哦
咁你搵返佢

我@咗佢
但係佢好似未上水

冇講咩人
但飯粒出哂禮物list

Ri...n..

放工,開始放假
有冇人會2月6日後係香港爆碟?

係
雖然都想credit咩人集
但係佢唔比就算
btw你嗰張圖係想我就咁po定係點

你驚死冇人咩
9號姐姐好似到貨

我其真仲有張8D IG po 認證要唔要

嗰張係認證乜

未放工掛
等下先

好鳩下
8d IG 認證左我張Fanart

咁勁

痴線 點解可以個個都咁勁

咁如果7日香港有,肯定好快有人係度開箱

6號有開先算

爆碟呢度啲人一車車咁掃喇，仲要唔止一次

應該唔係我
我諗住星期六先出嚟拎姐姐啲碟
同埋可能船木巴都到貨呢

你忍到手咩

其實我好懶
唔中意係咁出街

唔係囉
我係你都唔想出
咁q遠

不如裴巴搞團購
之後係自己村口交收

我地租旅遊巴入村
玩返兩晚先走

你想同石油氣玩遊戲？

想睇點玩

都係 我住過元朗村屋一排
無事真係咪搞我 宅係屋企好舒服

12張生寫姐，邊有韓專咁多組合

極危險

其實呢度有幾多人係姐姐度買左碟 有冇10個

你買埋油？

我講緊組合，爆中本命既機會1/12

連詩雅像也失調

唔使實物圖唔寫價錢 只係要佢認證之前post出嚟送左乜 成嗰list咁 有實物圖嘅話就事後po都得 d個人名義送既成日係咁

華生 你突破盲腸了!

自膠左

到時又係有人高價收油

你叫裴巴示範

櫻下樹下關於元英

櫻花：人類的究極形態。神把所有的東西融合在一起便生出了元英。元英還很聰明
元英：姐姐、今天、去便利店嗎？
全員：請客請客～
櫻花：（笑）會說日語、英語也很棒呢。向全世界的人展示一下...
元英：Every Love You～
櫻花：元英是天才
恩妃：母胎偶像。在舞台上覺得果然是Center。臉也很偶像。身材也很偶像
元英：難道大家不都是這樣嗎？
恩妃：元英。便利店？
元英：OK 便利店
兪真：因為是一個事務所、一開始像嬰兒一樣、現在雖然也這樣、但稍微成長了變成了姐姐
元英：各位、我、元英、姐姐
全員：啊～嬰兒。還是小嬰兒

托住兩罐石油氣
之後跳불장난

櫻花樹下 關於恩妃

彩演：恩妃歐尼是好隊長。12個人就算很吵、但是一喊集合大家就集合了
惠元：恩妃歐尼明明更吵
仁美：有時像老師一樣整合大家、還經常和大家一起打鬧。反差很大
采源：恩妃歐尼力氣很大、兪真也總是很元氣。恩妃歐尼也是
恩妃：大家、都很溫柔呢。便利店、便利店、去嗎？我很有錢呢～
全員：恩妃call
元英：卡利斯馬、性感、可愛、舞蹈帥氣
櫻花：pd48個人評價的時候很厲害
恩妃：你是我的飯？
櫻花：恩妃飯～（笑）

櫻花樹下 關於姜醬

恩妃：不可思議
櫻花：和大家住的世界不一樣
惠元：誒、一樣的啊
彩演：適合當藝人的性格。沒有多余的想法。不會因為小事困擾
櫻花：日語很厲害
仁美：pd48的時候還不知道日語這麽好
惠元：因為喜歡動漫
兪真：總是很突然幹什麽。突然開始吃
仁美：對食物很盲目
彩演：不可思議、還很瘦。來自未來的人
惠元：想看「未來のミライちゃん」

有畫面

笑咗

佢地係櫻花樹下成日講去便利店係咩梗黎

櫻花樹下 關於仁美

彩演：有一次仁醬很早睡了、然後把晚上12點放做中午12點就起來了。卡哇伊
恩妃：臉是小孩子、想法是大人。眼睛會發光。像我一樣
采源：什麽都做得很好、臉真的很可愛。仁醬有不會做的事嗎？
仁美：去便利店？？？（笑）
櫻花：像草莓俠。雖然像草莓一樣可愛、又像英雄一樣有正義感

可能同jline 成日講hotdog差唔多
因為識得唔係好多詞

咩嚟的

奶粉味

主要出去真係好煩

blackpink首playing with fire

跳舞個part裴巴你交俾其他人就得
你主力負責 油b is on fire 同now burn 油b burn呢part就ok

乜首歌有啲咁嘅歌詞

點解櫻花樹下彩元無咩講野既

琴晚有巴打解過啦
俾人吹奏完要去便利店請客

叫你跳玩火啊

即係點
成個copy落去？

應該係比人讚完 就話完之後去便利店
佢請大家食野

ione真係多流行語
let's get it
celeb
便利店

乜嘢成個copy落去

我可以借出石油氣罐
男子力爆表嘅小飯粒係咪要托住跳舞
我喺一邊大叫油Bis on fire

Let's get it好似係成個韓國流行

依家講緊要將啲認證po返落#1
講講下話廢事比人拎去扮自己集氣送就揾長圖

我仲搵緊
嗰集資禮物棒唔知有無用 推左先

我估到你地會有分part唔均勻既情況
為左費事一班fans們失望
一早安排好, 你playing with fire, 佢BTS fire, 一人一首

遲早夠歌開con

Let's get it 係khippop 流行 唔關ione事
雖然句野有柒味

2NE1都有首

一生妹大跳what is love
作為momoland音飯嘅佢會唔會高唱一首bbom bbom
我哋會唔會又邀請到都市傳說6隻F奶嘅misa露住canada咁唱返首JYP嘅你老母係邊個

我最紅？

呢架車差啦架

上完堂睇返個po 突然痴線咗咁多

都冇正常過

你個仔刷緊牙

小學嗰陣嘅歌

好熱鬧

果然我唔係到鎮住個場就會變痴線po
好似係

漏咗添
一生妹點可以唔唱佢嘅最愛colors

痴線佬話自己唔係痴線....

你諗多咗

最緊要最後全場大合唱LVER
成班痴線佬半夜三更係人地條村到RED

新年可以唱RED

RED

可能遲d係唱Orange

新飯？

之前好似有見過佢出現過

痴線
我鍾意

冇半夜三更，裴巴11點幾會俾老母趕上床瞓

係佢屋企附近RED

一路RED一路比狗追

應該會
因為空擴
之前嗰隻走失羊嘅圖你望真啲其實會見到

試下大大聲對住老母唱RED

跳la vie en rose
女子力爆錶嘅小飯粒跳rumor

呢條女好正好得意.. .好想同佢瘋狂打茄輪....
叫咩名?

你條痴線佬入黎做乜9

之前喺房叫到佢已經習慣
之前都仲會過嚟睇下我做乜
佢依家已經係

曹柔理 認住佢

原來痴線佬嚟？

有名你叫痴線佬...梗係入嚟揾我老婆啦 ...關你鬼事咩 ...痴線佬!

你都係喇

曹油理係樓主老婆嚟...好似係!

不 小柔柔 不屬於任何人

with某photographer

如果油B做我老婆佢就唔會再遺禍人間嘅話

呢團又邊個你老婆呀

入得嚟嘅都係
你都係

哦,原來係佢，佢講野好低b架，成日以為自己好可愛咁，上次同佢………………

Yuri

成日係我uni.t post講埋啲變態野

終於搵到

我不嬲都係

呢團好多個都係我老婆...
當然Unit .t 都係未過門...唔好阻我同佢地團聚啦,痴線佬!

miyu巴仲未答我係咪就咁po你張圖
同埋又話咩8D認證嘅

搵到咩

你老婆係油b？

彩讌張圖

即係又得返我一個係正常人

一生巴係正常人嘅話 全場都係正常人

一生絲極危險

係一班癡線佬入面你先係最唔正常個個

你地鐘意可以加返

一生絲不嬲最正常

本PO唯一清泉一定係生命巴
期待佢回歸

牙真同油B都係要有口味既人士最有能力接納...
所以SORRY!我真係無咁既能耐...
痴線佬之中...都係有揀飲擇食既...

覺得點？我意思係咁
跟住d禮物list都係咁整 學足d站整法

想j油b都叫正常？

喺佢揾返出嚟嘅時候已經加咗

全世界係連登CSL先會唔要油
油油日韓10代女生大統領
J油油先係正常
百變怪都不知幾可愛
連清純都唱主題曲稱頌

搵咩出黎？加咩左？

牙真你係講緊邊個

屌咪彩讌張圖囉
所有相都有係有冇人整姐
重點係冇人得閒整

裴巴打算親自收服油b

有冇印出黎 連禮物一齊送俾彩演
成件事會有Heart 好多
認證成功率直線上升

奶b 日經 2/2
任務完成

為娜除害

遲d個post會唔會變左csl集中地

佢係要將我真真同油b拉埋黎講
唔好理佢

你覺得而家未係?

本po巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次朗巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：李彩讌

Credit to：
好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：
miyu巴

仲有冇人想加圖

我見你都幾得閒喎

要睇時段
利申：禾係正常巴打

你係咪要接咗個喵留底工嚟做
你接咗我咪學下點整囉

+1

+2

你入青山問下
訓左/靜果時既痴線佬可唔可以當好返?

依家開咗doc留底嘅有
嬰櫻娜真奈F鈍仁
有齊圖文嘅（截至190130）
嬰櫻娜

係咪有人想接嚟做

起身刷牙畫畫好勁

我問咗你咁多次洗唔洗加水印你又唔答
我當你就咁po就ok

當年返space有人帶下午茶既雞翼西多士入去食，阿sir忍唔住出聲

其實我覺得咁留底好怪 我開頭以為係就咁cap圖 每日個file開多個file放原版圖入去就係
(btw我只係訂左1個人 做唔到呢份重任 )

答左 加唔加無所謂....

cap圖咪好撚煩
幾廿張圖揾都揾到仆街
嗰陣問有冇人有諗法點留底好
又冇人理我

我愛大家 大家愛我

你又有道理
利申:正常絲

因為我個人覺得唔留底都ok 所以冇理你地
比我既話最多會留翻譯既底 因為我日韓文都唔識 留底黎都睇唔明

作者唔係我
我問人攞左Credit Po啫

睇你點睇
反正解散之後佢哋啲嘢就一定del曬

。。。
寫咗你係作者

+3

屌得我一個留點都比返少少時間啊
本身諗住新年先一次過開工po
係琴日東方巴話想睇夜媽媽開工整

+4

未必既 不過就算會del我唔膽心 奈子黨好強大
Google+ 4年既相都已經整理好晒
會del既話我最想留既都係d相 有相就會記得返d內容 尤其係d特別既

第一張遮住個樣都認到係憂憂

屌個團都解散你個app仲喺到做乜柒
又要比錢整返個server
有得繼續賺就話姐
佢依家連48喵都停得
del曬唔出奇

咁其實係咪唔洗留nako

我咁岩尋日得閒就入去check下邊d喵冇嘅先留底慢慢再睇
唔係摧你即刻開工整
你有時間先慢慢執啦 新年先一次過開工都ok
我之後先再對番d喵

痴線牙純真係好正

I wanna be Izone Staff
好想做個男人

不過你唔講我都唔記得返學搭車嗰陣整咗嘅喵底
講完就揾返出嚟copy落去

你係咪問緊我 我冇所謂 你問其他nako飯

清純好靚女

去韓國見工啦

反正你又會share嗰啲

睇下香港Mnet 分部請唔請人

其實睇你囉 不過係得你齊晒又整理埋
做開就實g持你繼續做晒咁多個嘅
其實之前都諗過學你整埋 不過暫時冇時間而且未訂晒全部

操大隻做保鏢

日本攝影師ig

咁我要去aks見工 唔知請唔請外地人

佢地又會咁鬼鍾意睇嘅

鐵飯碗

上面個男人係8D vice president

你地繼續

櫻純飯又有新片

搵埋Fanart作者去8D
一齊叩門問請唔請人

打完波lm
做咩吹奏牙純

蛙mail

想奶你啲汗

gay

@裴巴

上年同今年 又諗起櫻成人式生寫

清純真係玩喵達人
冇訂錯

兩幅有乜分別

好靚

波子真心靚

仙氣

多左人搵

正皮for真話

Jane d站果然有影到nako既相

咩料
屌我mail又冇通知

為左通知換電話啦

正皮For 波子

G媽果set真心正

岩岩先換完

啱啱同人講完發現原來大家覺得cap圖好啲
咁我依家開㪟權限
你哋中意點就點
中意cap圖就自己cap入去

有無諗過係清純唔想俾你睇

一定係

rich

有時我都係咁

但是很喜歡就再發一次

Rich llm 隔空奶咋

屌.... 我feel到聽日都會有油

燈！

有冇人知右邊係邊個

モニタリング
等我又睇下先

娜B喵

有少少嬲，明明同左娜B講唔好po呢張

珉周官咖更新

因為想你們所以就跑來了

WIZ*ONE過得好嗎??
我們想到WIZ*ONE 每一天都很忙..!!呵呵
雖然天氣還很冷!! 但健康是最重要的 知道嗎?!
要小心感冒 還有要按時吃飯!
那麼今天也加油!! 我想WIZ*ONE 就會來看看的 呵呵Bbyong

唔整翻set

瘦左加整左？

形像改變了 後悔了嗎

今朝講左
執得真係幾勁下
都可能係張圖P左既

今朝我miss左咁多野

我見過張相
但係唔知係屎眼

我要呀
rumor果時對大脾幾正

所以佢聽我話多d
我叫佢post

黃美絲 幾多條命都唔夠還

我都係 相見過但唔知右邊係邊個
頭先見人tag名先知

美圖姐 你睇權F 執到幾誇

靚左咁多 又進化左？

詩炫正啲

好過石像蛙啦

不堅定

p過龍咋

蛙好似無咩心機寫喵

牙純
膠真

純Hii

不嬲都係官腔

cap圖+原圖+翻譯圖

file名打 日期+第幾個mail + 總結 或者用doc打（eg. 櫻對油狗的感受），唔洗篇篇都打

高清 中字
其實唔係好清

彩演 fancam

專業

d字幕好清

櫻

佢放埋上youtube

重溫阿櫻撚狗

成段片都清好多 要睇多次先得

係咪遲早會bam

係 不過擺b站都會下架，但b站唔會封ac

狗!
狗仔!
係狗!

依 有d未睇過

連登認證
油狗

油狗

邊度

生滋狗

係咪一開頭個度？

係

低清全長 1:27:27
高清全長 1:34:57

差7分鐘

茄!!

前面果段舞影得好失敗下

YURI 茄

權F同膠真

應該係差開頭果7分鐘

點止稍微

留名
推咁快點追啊

第一張
觀察力max

有link嗎？
只訂左雙彩

你要自己tg裴巴問佢

冇裴巴tg

佢可能訓左

今晚早左

聽日下尾有showroom

190131 zip 新聞 中字

櫻又走音

？
都開放曬
你冇lin？
其實諗諗下都開放曬你哋整
做乜仲要用我條lin
反正都係扑爛重做
你哋依家喺本身個drive開咪得囉
又唔洗再我攞lin

主人呀!!!

miku ig唱izone

無扑爛重做，只係enhance

Yup

岩岩聽到

完全追唔切po

agger
大家都係幫手整理下
我得閒都會入去幫手整理同埋對下日子、內容同圖

所以 要幫手up圖嗎？
雖然買得唔多

想約新年party?

我都係訂左5個咋
見冇人放我就會up上去

巧
我比較得閒 可以up快啲
前提係有喵到

車 仲要為你要開痴線佬p

你想點

原圖都ok既
翻譯都係上中站搵

有冇人要幫手開年?

有人開再叫我

我就主要睇同對下原文 順便練下日韓文
雖然差唔多全部都係食左飯未

我都係諗住練韓文
同埋save下圖

中意咪up
依家我唔會再咁痴撚線一出就po上去
咁上心做乜春
明明自己手頭有嘢做緊見到就up咗先cap圖畫豬
唔知以為自己依排有專注力失調症
諗諗下其實喵都唔洗cap
反正都有人會po翻譯嗰啲
成個喵連圖都睇到

辛苦你啦

辛苦你啦 得閒先搞啦

搞乜鬼
反正有人會搞
自已安靜地奶仲好

突然咁理智

希望大家來緊用行動證明非巴個喵drive係好有用好重要！

咩意思，你想話我地忙內平時唔理智
咁樣你要打屁股架

12個慢慢奶
辛苦晒裴巴

裴巴加油

支持裴巴

咁快想俾人打

因為食咗個飯沖完個涼放埋隻狗
準備要瞓覺
個人會清醒啲
同埋好似放低心頭大石咁
因為少咗個每日指定動作要做
可以將部機擺埋一邊了

又想乘機打人屁股

你又肯喎

我記撚住你呀
岩岩個mail

殘巴做開戰地記者
個pat一定好彈

有無種似曾相識既感覺
summary

咁事實上我係成日cls
撚你嘅時候最

好變態

笑我冇通知丫嘛
ok
ok怪上身

我成日哄你 你都要咬我 我都無辦法

係
都係同一個人令我唔做了
話其實冇咩用冇咩人睇
整嚟都冇乜用
仲要喺嗰1個鐘講咗唔止一次
把幾火直接唔做了

不過要試過先知

撚我你開心既 咁你撚喇
我好好人既就

係喎
頭先太多通知可能係一嘢整走曬

你又想追細妹？

事實都證明其實wfc
嗰排真係好似cls咁上車就開始整
得閒又整
放學搭車又整
返到屋企又整
跟住再睇多一次成個po睇下有冇嘢漏

No
連一首歌都未聽到 點追
有柳真同讌妹先留意啲

物極必反

真家族愛

仲要睇埋綜藝先
淨睇打歌睇唔出啲咩

我地忙內真的辛苦了

彩姊妹真心係我杯茶

裴巴辛苦哂

清純

太辛苦了

清純真係識玩喵，有創意，高等player。

個團嘅風格好somi下
但我對JYP團普遍都無乜興趣唔知點解

柳真好正

對jyp反而好大興趣

柳真

P社
妳玩完手指未

每個人既注意點都唔同

唔好奶
我奶左 會交叉感染

你追埋細妹會加速腎衰竭

個個都做咗jyp飯

辛苦晒裴巴
日日都好快po喵上黎

一齊感驗

JYP 有冇個人Fan Club 想Join

一齊感染

岩啊，諗緊好唔好完全唔留意個團好
一留意又係要課

個個都鐘意jyp

跟櫻遊鹿兒島
多圖

mark低佢先

瘋了 全都瘋了

第一張好似p上去咁

快d讚我影得好
我影的

信我 一出歌就會走去聽

唔好成日ff

mark呢條

我有keep住入去睇

睇我對你幾好 呢兩樣都係 又唔係打工 做咁多額外工作又唔係有錢收又要覺得有壓力
summary我係堅覺得辛苦先叫你其實唔洗做都得 之前以為你係普通自己爬文見到重點先mark低咁 出黎吹水先知原來你係日日由頭成個po爬文咁整 今次係留底 岩岩先知原來你係開word 自己打字咁留 omg 咁留底法其實我係覺得冇乜意思

好似我咁會每日keep住update nako d相+翻譯(依家翻譯我會up晒11個人 應該就黎變團飯)上drive 我唔會覺得有重擔 因為我想做 唔會理人點睇點講我都會照update

我覺得你本來齋up相都冇野 跟住你又要搞埋d字留底 越搞越多 仲要係搞12個人 如果搞一個人都算 12個人既話 搵我地分工就最好 只係可能某d mb少人訂就變左冇人update 不過都冇所謂 真正想睇既人就會訂埋mail唔洗睇drive buckup都一樣 有心既要buckup自己就會搞

原來打左咁大段

bookmarked

文豪

默默愛裴巴

Youtuber 講咩人行行下街俾星探發掘
20.🐸🐸

諗多左 係我影

讌對門無開到係因為vlive無食？

可唔可以唔好用呢個名

live冇見住佢食唔計

大佬要轉粉字

一睇個段ione city片就會唔小心睇左成個鐘 真係唔可以比我再見到....

漫畫店被發掘好似仲癲

@牙純

之後唔會再搞咁多嘢
自己奶算

BTW裴巴應該瞓咗

燈

聽日又睇過

咩事都冇發生

灰姑娘仲有半粒鐘

其實唔好搞到好似打工咁大壓力就得啦 追星啫
輕輕鬆鬆咁簡單做番個backup就好
想睇嘅人自然會訂同埋幫手整理下

見你地講忙內就笑左
比人知反油大將軍竟然係最細, 個氣勢即刻弱左

係咪有人話我瞓咗

奶都忙內on top 喇
雖然裴巴無身高優勢 但有把聲

簡單整下咁 自己開心就得啦

幾個月後你又有野做多左我會提你

diu

又bin身高

今日我最燈
歡迎許願

仲有咩可以做
連喵都出埋

我諗起書面語csl

裴巴好偉大

你今天吃藥了嗎

下次俾你騎膊馬

會唔會係矮到咁

尊重翻台灣之友ok?

係咪話櫻放火

漫畫店應該係8D 先俾人發掘 所以唔算
8D 之前佢仲做過2間公司既練習生
不過好似打散工咁 做兩三個月就走

芳心縱火犯

其他公司唔夠野俾佢走 所以走

佢真係台灣咩？

佢有提過自己係台仔咩?雖然佢啲行文語氣係幾似

記得佢提過

所有女人都好妒忌櫻

佢講野語氣似40代以上多d

佢話想睇吓香港啲討論先入黎，之後我地抽過咗水佢就唔入黎了

只能說佢既命真係好好
如果細公司出道無咩可能上位
分分鐘仲俾公司迫去
依家Good Day 同 The Ark 就係板

堅

印象中係咁，好似我地將佢置頂後佢就嬲咗

其實係屌走咗人,因為書面語大佬講嘢太誇張同引戰

好好笑
當時第一眼睇到篇文覺得佢係似南南巴果d人
專黑自己個推

唔撚係掛
本身都唔多站

以為佢係CSL 先打書面語 原來台狗黎

當時有人話佢好似係twice某個飯
有個twice飯都好似佢咁引戰

只要數秒
櫻就能在你心中縱火

縱火犯咪其中一單，已經算小事
有時佢都有用下口語覆嘅

有黑咩 一開始覺得佢打d野好好笑 以為係假膠 點知發現係真膠 堅煩 先block左佢

PRODUCE48集中討論區（8）爆Post快過直升機，評審有個李洪基

#401 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪仲有個L媽媽

L媽媽幾過癮
個陣misa巴係咁追擊佢
笑死

其實無論蛙蛙做什麼, 只要是男人而且有眼睛的都會選擇她.

真相是男人口裡說大道理, 說”平心而論, 蛙蛙表演一般, 不值給A“, 但重要關頭投票時, 一定會投蛙蛙.

現在大問題是女粉絲, 女人口裡稱讚蛙蛙漂亮, 但心裡妒忌她到想死, 現在女粉絲大條道理不投給蛙蛙, 這才是問題核心.

試想想自己的男朋友天天看蛙蛙, 女方一定恨死蛙蛙. 所以要看女粉絲的心眼了.

佢地係我好朋友黎，一直冇Block

L媽媽好耐無上過水

哈哈入去發現
比奈子講中左 佢d飯會轉晒推

L媽媽最過癮係你講講下會突然出現

見到佢係ngt上過

潮文feel

計落可能有賺

咁又起到底

其實無論油油做甚麼......

如果整個韓國的女人都像你一樣明智, 大度, 沒有小心眼, 願意投艱苦努力, 積極上進又謙虛的蛙蛙, 那我便安心了

睇篇野標題以為罵櫻花日本個髮型師

Izone 金珉周隻腳一日可以玩幾多次？

賺左好多體重

最大既讌站都rest埋點算

係咪因為日本出道呢排先rest 可能cb再返黎？

賺咗-0.1身高

默默愛果篇來，改咗人名

上次奶粉站（？）rest完無耐就開返

我都估係咁
可能佢地無人係嗰邊 直情回血好過

Chain 大d下話勁貼

但chaeyeonism 都係兩大站之一

佢改漏左 蛙冇拎過A

係咪我yt慢左
依家先出teaser?

我知
不過好潮文feel

這是腿

這還是腿

這不只是腿 還是一雙能把玩N個小時的腿

gear2

都係 相嚟講 chain多好多
但打少個 就少野睇左

有views有日期睇

應該好好多

希望休息下回完血之後再返黎

我個yt都繼聰明 依家先推比我

有人安慰我話：個站應該係放年假所以先rest

1月28日

結算1月份Mail
奈子以59封領先群雌

佢係我眼中嘅A

我個野壞左

Lunayena rest住出機場相

保持信念

櫻真係好專業
個髮型師都好勁 你講咩佢就做到咩

每日計都贏啦

字數呢

大膽估計

hi 同櫻邊個多啲字

日本雜誌《seventeen》宥真部分翻譯:
【只有成員知道的兪真】
咲良「超級有活力！我總是遠遠的看著那樣的她（笑）」
___「兩個人也會一起聊聊將來的事情」
員瑛「大家都累了休息的時候，也會一個人做些奇怪的行動來讓氣氛熱烈起來」
叡娜「我們經常相互惡作劇♡」
【希望能像愛朋友一樣來愛我們】
Q.魅力點是？閃閃發光的眼睛。因為睡很多，眼睛的閃亮是不會消失的（笑）。
Q.是什麼otaku？ （沉迷於什麼）
沉迷碳酸飲料中。每天會喝一瓶，練習結束後加入好多冰，光是喝這個就很幸福。
Q.如果地球迎來最後一天，想做什麼？
想去對出道以來給予我幫助的人們致謝。也想去見見飯們。
Q.韓國推薦去的地方？
雖然我還沒有去過，不過我推荐一個叫束草的沿海城市。聽說很漂亮！
Q.維持身材的秘訣是？
加油跳繩！
Q.化妝時的講究？
舞台妝的話看起來閃閃發光的金銀粉裝飾必不可少。會用睫毛夾讓睫毛看起來更翹！ Q.IZ*ONE意外的一面？
很活潑，是個有點吵鬧過頭的組合（笑）。但大家會一起分享煩惱，也會說一些很認真的話題。大家關係都很好。
Q.給seventeen的一句話！
請像愛朋友一樣來愛我們吧。應援就拜託大家啦！

我！幾錢

但清純 出膠Mail 大殺四方
一封撚奈Mail 引起連登 搶訂

Hi 35封篇篇長文
櫻 29 有長有短
如果櫻贏一定係因為彩演封情書

應該十幾-廿蚊到@set

我頂 10-20 我又要

官運首kg已經貴過疊野
我本身又冇野再買 唔想蝕比TB

想要

咁平我又要

有請掌門人宣佈：
打和！

我跟

又有大型交收

古有諸葛孔明獻出師表為蜀國鞠躬盡瘁
今有八奇櫻花出收兵喵令彩演死心塌地

壞消息
Hi喵 油佔比率為1/7
情況嚴重值得關注
建議走油以確保訂喵人數

唔好星期六得唔得

星期一二三都得既

清純積極開發個人電郵業務，帶動市場佔有率進一步攀升，預料本年度首季收入增長樂觀。

我發現今日nako未同我講早抖
d隊友返晒去就忘記左wione

其實你未買架？我仲以為你已經做好晒？定係一次過整左好多set？

新人跟

點解覺得好似日日都有 我覺得聽日又有

燈！！！！！

其實我係鐘意個底 好cute

TB整唔整到透明?
我見佢d圖同dc係整到
好似仲靚

其實本身佢係透明design...
但我麻麻地透明..TB有...可以整set黎玩既

投磨砂一票

推
填ed 我全都要

諗住擺係卡簿

oic 我都係9up下
透明個底要再整過 都係唔好

收藏用光面係好J D

買啦
講咁多

佢原圖已經係透明

好似未po過

我講個背面

我梗係全都要

你想要冇樣個邊做一張卡？

背面有咩整

呢面要整過
透明ma
係咪我1999sor

透明後面應該冇野睇
純色底

你想呢邊透面?
好似諗得過

買唔買哂2個版本?

大家又買
好rich

平wor

我有好大本卡薄 唔搵d野sip下好浪費

咩size黎 禾又買

唔啦 對卡興趣不大
等緊photobook

淘寶 9張一頁 有16頁 雙面

2R?

成品是8.6*5.4厘米

我都等緊

咩photobook?

好撚靚

東南亞韓飯真係好cheap 係咪民族劣根性 嗰少少錢都話俾唔起嫌貴仲鬧返人轉頭話呢種post suppose係免費 公司用嚟賺錢係佢哋賤格
咁撚cheap就咪撚買智能手機啦
特別係包住頭個條友 仲話自己好中意櫻花 但就係咁幫條仆街打飛機
追星真係用愛發電咁

東南亞飯追星一向用愛發電

btw用mail直接report真係有用 雖然都係自動回覆 但起碼有做嘢 條仆街宜家俾人shadow ban咗 用版權問題封晒條友啲喵相

我覺得好肉酸 追唔起咪唔好樣樣嘢都強求囉 咁同嗰啲追唔起名牌但又想要然後去偷嘅人有咩分別

呢d點都port唔曬

完全認同
無人拎槍要你課

port得幾多得幾多啦 條友呢個account俾人封咗唔同唔會開第二個咩
主要係你私底下share唔緊要 你公開share仲要把口臭過屎坑

好似油飯咁 block極都block唔曬
幾時search izone係可以唔出到油既大頭相出黎

老是常出現

其實會唔會係 anti ?
另類anti

佢地口裡支持,要課金,不了

後面表白

講真 追星呢家嘢 豐儉由人
唔課都可以係飯 無乜所謂
但佢咁樣屌 就真係顯得好撚老土

呢個真係睇一次笑一次

最唔明係佢哋覺得咁樣洩露其他人要俾錢買嘅嘢出嚟呢種行為好啱咁 反智
另外仲有個post係話粉絲俾錢訂喵成件事好creepy

讌cake已鎖死
88 清純

收工留名

岩岩先追完LE個PO

咁夜既你

瞓前劉明
0430

聽日放假

咁早收爐？

下星期一要返

慘 呢三日好好休息

準備沖涼洗洗睡

返8半嘅
早

39頁lm
宮脇咲良世界一番かわいい

痴線 又六點幾訓
我就起身返工

扮工日子又到了

放假mode正式啟動

你放假喇咩

入咗放假mode返去扮工

佢係團飯嚟好似

幾日前已經收爐mode扮工

我扮工唔可以太明顯

是日休息
我愛放假 放假愛我

是日返工，聽日返工，星期一都要返工

唉，聽日就放假，好想繼續返工

做pt ,我就唔信冇工做

返埋今日收爐 初八先開工

寧願返工
比返幾日大假我

我有成3x日大假
放唔到

我4年前d大假而家都未放曬

廿幾日假啫 就有得放下

你出bon係唔係請食飯

講講下好驚 燈中得半個月

大直路,等新PO先PO圖

On Mnet Japan's MTame Bang! Furuya Masayuki (MC) chose Sakura as #1 for 'idols wearing glasses who makes your heart flutter BEST 3' ranking. He saw all 4eps of IZ*ONE CHU & the scene where Sakura was wearing glasses in the dorm made him 'moe' the most. 🤓

唔好收油啦

1001我唔開po

推

馬尾+眼鏡

戀愛了

我現時

自己肯

唔收油